817，818捉混入來的大陸人方法

818可能有好多大陸人，武警大家小心

1，說英文，問英文地址，問怎樣坐地鐵，巴士，地鐵點轉車，綠 紅色小巴回家，用英文問他道，叫他幫手做野

2，查手機，蘋果手機大多數是香港電郵，安卓手機大多數有Google，
大陸手機得微信，QQ，百度，支付寶，京東，大衆點平，QQ音樂，好多大陸app

3，看清楚衣服，褲，鞋是不是淘寶貨，手上有沒有拿住其他東西，手臂有沒有其他東西，一大班人穿同人款衣服

4，香港人817，818不好用汽油彈，邊個用捉邊個

5，走得慢不好留在前線，小心混入來的捉住你

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

堆

前線同黑警玩的時候，留意後面是什麽人，身材大吾大隻，皮膚，女性全部不好在出面，同黑警最少200米